［絲打入］有無好嘅女西醫

上網睇又少comment
有comment又負評多過正評 搞到唔敢睇

留名同求

最好黃店 唔想幫襯藍絲
歡迎各位醫生護士報料 將黃醫加入黃藍list

點解唔幫襯男仔

搵我啦
我係有棍女西醫(無牌)

你個名不了

廖月倩？喺慈雲山

王永靈 tko富康

係幾有心 會打黎做followup

會唔會問多2句都嫌你煩趕走你？

不如你影上黎睇下

問嘢冇問題，但有時好似會睇到好趕咁
不過都算有心 同埋啲藥落重手
其實我個人感覺佢算好nice架啦

元朗 李玉儉